毒撚秒回(74)

快開不多說
你還是愛我別走

屁股冬

.....

嘩做咩醒咗嘅

成日都醒

我都係
聽日番幾點

(hug)
its okay
自己有時唔信自己
有其他人信你就得

9300000000000

雪仔sad呀

feel到 但追唔切post

你係咪未聽過我首時光冬？

知道

走！！！跟我去訓！

屌我11 但諗住走堂 唔想上英文堂

點feel

好呀可唔可摸頭

係 好似miss左好多野

其實ok 無咩嘢 都sad咗好耐
我接受到！！！

英文堂走looooo

唔好
內疚都係負能量
有野做=冇負

知道！！

聽日比你

都多多地

有雪仔嘅心靈感應

放7點

Ok gum 我唔走

咁識講嘢嘅

冬冬b ((摸

sad既人睇開心野咪會仲開心囉因為已經係rock bottom
你咁睇會好D

咁夜

唔係點做渣fat人

同埋可以堂上秒回嘛

yesssss I am here

我成日笑

唉屌 慣咗所以ok了

勁

btw點解你地仲係度 跟晒我去訓呀

醜醜b好温柔

我正係break sin用電話

好夜呀屌 我最盡放5半

Ho lun warm diu

咁又係

Ok我真瞓

你又知

麻甩只係我嘅掩飾

聽朝一齊去耕田

可以同濕濕吹水嘛

咩話

但係都好嘅
星期五dayoff
Chur4日 星期5 hea
咁諗會好啲

無問題

佢番學

絲打我留意左你好耐潮文

依家 覆埋就瞓

fk一定要攬緊你瞓！

其實都好放三日
我呢？放星期三 好過分 都唔係放假嘅

🖕🏽🖕🏽you竟然是個boy

發個好夢

咪同一樣要上堂
我聽朝實釣魚

其實星期三幾好 我都會想星期3
因為連放5 6 日好心散

你也是

我都係 仆街

我把聲岩唔岩讀潮文認真？

無問題 咩姿勢訓

唔知喎 咪又係讀文咁讀

night night

早抖

側臥熊抱

其實都好 衰在要返實習姐

又係…
冇野了
skip this

早料雪仔

樹熊冬

去個廁所繼續訓

早
料

xxoo

xoxo
我係將你地帶去訓教嘅睡魔

攬住bf訓啦天氣凍

iq題
冬冬十年後大個之後做左賊會變左咩

(提示：答案5個字有個冬字)

答案聽日揭曉

耕田佬笠冬

笠冬耕田佬

我想好好改過 直接跟你上訴

痴線 晚晚都咁夜訓

無較鬧鐘

咪係 所以我趕走佢地

我好似日日都唔夠訓咁

屌你我都無

早晨各位耕田佬同熱氣野

係無我 我走

你係我種果D瓜

同埋你地全部都係耕田佬

嚇撚死我 好彩一起身7點9

冬冬早

食咩好

?
咩黎

m記

燒春雞...定乳鴿 ？

趕唔切...

唔係
係冬冬！

包囉。。。

原來負能量戒口花係一流
覺唔覺得最近我好正常

黃金強果個好味

咩黎。。。

你尋日唔係話我愛你跟住我鬧你你話今日淨係同我講

屌 好少姐 得果1,2句

今日唔同冬冬講 邊個想聽

黃金強餅包

無機會試喎 搵日早少少落去咬下

係冬冬凍凍東東咚咚呀！

有興趣

十卜
我推薦

咩有興趣

。。。。。。
我把口係咁嫁啦 我個人唔係咁咪得

你唔係淨係食雞同乳鴿既咩

仲想食你

通常上網果個人格先係真

個包呀 唔通你咩

沒意見 你想怎樣就隨便

岩岩寫左張好人卡比你 以為你想收。。。

無話過我唔食強㗎喎 都係雞柯出嚟

除非我盲左

咁又係 我咁樣衰😔

一番到公司枱頭多左呢兩樣野

你自己講㗎咋 我無講過野呀

做左成晚功課 又起身返學

邊個想害你

再瞓

冬冬morning

喊左 召喚雪仔幫我抹眼淚

一召喚就出黎

Ok （抹）

返葵芳舒服過返九龍灣

咁啱 打完見到你召喚笑咗

喺葵芳

你好好

我感應到你

me2

唔洗拜我 你好啲

遲到 狗衝緊

公里

準備打招呼

東仔成日跟住我

依個好笑

好恐怖呀哇啊
HELP!!!!

你見到我啦咩

🖕🏽

唔知

禾再瞓

今日乖乖地上堂喇

邊度好
我賤人黎

雪花bb

係路中間大叫公里

以瞓左三粒鐘黎講我都幾精神

見到

我狙擊緊你

好

早晨呀上咩堂呀你

乖啦濕濕 摸下你啦

Chinese

準備叫

Jer我

有時睇唔到你d emoji... ios問題？

嘩唔知點解我上親依堂都會瞓
明明唔想瞓上上下都會扒咗喺度 好橙

個個都應你

我都唔知
我ios9.3.4

你6點幾起身？
今晚請早睡

唔好mon po喇跑啊

sooooo shy

我搞笑天份係唔錯既

做咩係葵芳既雪

呀sir靚仔 不睡了

。。。。。。。。
我答唔到了

我講笑 我喺床

me an雞

我miss都好靚女ga

Ok

ok

今日乖乖地上堂啦

仲以為同女朋友咁早行街

今日唔洗返工咩

返工樓下會計部姐姐好靚

你就會 我唔會囉
你做咩咩葵芳

果

上緊

請振作 你有女

返學 今日返去訓一日

無靚女教我

望下姐

你咪靚女

Ok準備見到你

果。。。？

返學都見到

不過我miss成日鬧我

蘋果

去搵你先

。。。。。。。

me 2

唔好呀 葵芳好細

輕鬆

口甜

屌
潛水
今朝個po 有d 不潔物

我搵到雪花了

呀sir都成日鬧我

都叫左比我走。。。

幫你遮住對眼

Yes me 無處不在

做咩鬧你

對你先係咁

我說有光就有光了

((捉住 仲想走

你暫時幾pure

你會點處置

鬧我唔重視中文科

做野先
miss雪雪釣魚唔好比人睇到

心情麻麻姐

信你一成....

又唔見你咁同我講野

橙 佢鬧我帶個軀殼番學校 話我成日發夢

到左啦

真心話黎嫁濕

我慢慢行緊

要人呀？

收到風你教練 禾小角色
禾再瞓
利申喺床

半個office無人
無王管

我仲成日串佢

You is boss la diu
Adore sin

平身啦 大家自己友咁見外

收監

但我miss係真鬧我個隻 個次鬧到我唔敢出聲
好正
我之前都成日串我通識miss 佢會打我個頭 好掛住佢

快啲返

禾辣殺

你想去邊呀！

表示呀sir成日好似fd咁打我好爽

仆街推得好快 好彩我跟到

pocky

我想打你個頭

抽水
靚仔呀sir好屈機但佢唔係教我 橙

email

今日由你講 想聽

我都買左pocky 有無人想同一頭一尾咁食

我想食豬古力

goodnight
BITCH

唔好咁啦 我比係比通識miss打

唔制啊

我今朝個頭勁貼勁整齊wtf

我見到我個通知好多冬冬

me too

終於追到live

佢啱啱扯住我衫袖要我坐直

唔知喎
影視台掛

真嫁濕濕？ 做咩咁可愛既今日

我好懶 通常鏡都唔照就走出街

其實咩髮型

仆街我都係

靚女同事請
ALL 都係

心情好

比你比你我都食唔哂

不如你訓陣先 你夜訓啊

快啦!

報驚先
呀蛇抽水

我鐘意食最尾個到

我又要

唔好食了 唱唔到歌

係咪成日jw咁

琴晚咩歌

metoo

變態＿

威 有靚女請

唔會爽嘅咩 同呀sir fd底

real man!

會
不過有靚仔呀sir我會唔敢同佢講嘢 望佢就有份

dane dehaan頭

Laugh jor

好似唔係咁

瓜ching早晨

我是但梳完就出街

比你比你

比埋朱古力你

有師妹鐘意佢 認真個隻

早晨啊門仔 起身就掛住me?

你可以食曬啲朱古力先

仆街有無咁撚型

real man

得我一個男仔其他阿叔

唔想起身

我想要你個銀包

得我一個男仔 其他男定女都大我好多

咁你咪唔甜lo
NO

唔好呀

我今日就係冇梳都貼先神奇

有 快點葡萄我

門仔HI

佢正常果陣咁

咁我食埋佢啦

ONLY FOOD
FOOD ONLY

上緊堂呀！！你講走冬？

姐係點

我都好想比靚仔呀sir扯住我袖叫我認真上堂

唔錯嘅我諗

唔好咁多 肥＿

佢好靚仔嫁 利申：睇過

不過佢好煩

屌唔記得ＣＬＩＣＫ ＳＥＮＤ
唔係

thx

想試下比佢煩

咁我呢

全部send晒嚟就得

唔記得click sd真係好on9

你都好靚仔

PURE

Ching識貨

我想做你0仔

因為淨係諗到呢個比喻唔係串

好似廢游咁嘅頭 或者周庭

快聽（普）

非基

對唔治 我講笑

上緊堂 人地present緊

平陰好似屈機啲

幾時到你

一見到你就勁大聲叫全名

冇野
BITCH!!!!

咁sweet
試下叫我全名

開speaker播我歌

總之好中意貼服哂

雪花非！

🖕🏽懷疑你未清醒

全世界望住我嗚呀

依個名真係好正 我唔捨得改

早2年幫過o的中1,2補過 唔知佢地有無覺得我好呢

你對佢好 佢地feel到嘅

我想改名 但改左名o的人認唔到我

我想改

都話尋日痴左
(有趣睇番73既40)

果陣好好好開心 佢地畫左我個樣 我仲放係銀包

改咩 十卜你改

pre完聽wo

佢一走就眼訓

of course

你再開po: 我大東瓜改咗名

好痴咩琴日
我好似仲癲過你。。

好柒

諗到就改

好fd wor👍🏽👍🏽

唔緊要啦

十卜

唔好再癲呀你
快瞓

岩岩叫左佢訓 佢無視左我

番11

我睇唔到

喊jor

唔好咁易喊

個PO TOO FAST MAN

you posted it

好耐無喊過 其實易喊仲好 好快就減到壓

依樣真

我都係講下jer

但冇應以為睇唔到添

關心下你JERRRRRRRRRRRRRRRRR

me講野好有道理

你對我好好 我會鐘意你

仆街唔記得自己走咗幾多堂

一路煲劇一路mon post

唔好搞我ASSSSSSS IS OKAY

果日先摸完

哈哈哈哈哈嘿嘿嘿嘿…

都話我PP冇肉地

。。。。。
我唔玩了

細過你
應該

睇緊唔得閒覆嘛

我死肥仔

你係咪濕濕bb呀?

唔好走英文
記住

圖書館好多人做功課

公園好多樹

why ask this

我可唔可愛

once I was 7 years old

想打獲你

點解

cuz you are a bb

去緊圖書館

小學雞

Very sad所以決定買可樂飲

你同我有咩分別

買多罐比我

尋晚咪解釋左囉你仲話好

又跟

我冇亂講I love you
冇亂用
我係冬冬

沒意見。。。。

仲有我pp細過你

我記得了
我出咗門了

悶死我啦

。。。。。。。
我錯了

早

叻仔

代我番工

仲未講完
你成日自己放負比自己

我有首好鐘意既歌 叫夏雪冬花

未聽過

er..... 唔識覆

靈魂被擄走

日文歌黎

今晚聽下

原來今日都幾熱

我想試下鐘意自己

幾好 我十卜

今晚問我拎link

YouTube 無咩

係啊 我on99拎左羽绒

?
有個冬字
係咪我D遺珠

有 但想比個有字幕既你

back 追完post

你開大啲個冷氣著羽絨

你個仔

Present完？

係公司無著

我講既野係想講先講
say it when I mean it

YouTube 無？
咁渣架咩

my mama told me

好熱

有啊 不過係mad果類 搵歌名應該搵唔到

媽媽今天不必擔心我

日文歌我都勉強可以一戰不過最好唔好

go make yourself some friends or u'll be lonelyy

me too love you

Ok 你今晚比我 我應該會唔記得

你的眼光

聽人present 同追琴晚個post

辛苦哂
到我番學

拎住部冷氣機出街

。。。。。。。。。。。

打到你變

見到啲傻仔做傻仔野 (琴日個post?

拜拜

你d gag都夠凍

and???

同我鬥記性差？

有啲暈

我贏

放心 我真人會唔show你

舒服返o的未

應該係我

醜仔今晚可唔可以趕我去瞓

暈要聽走冬！！！

Mango>>>all

good la gum

今晚同我訓

這盼望很悠長

眼瞓？

放break先聽到呀

難得一遇緊
好鍾意佢句彷彿我靈魂被擄走

想隊死mango

我夜訓

好熟

放置play

撐到尾 aee ae aeeeeeee

頭好似有啲唔舒服

打柒你

亦

琴晚咩歌呀

唔好hea聽就得

未打已經好柒

係喎你星期三Dayoff
Ho la gum

Orange

我未試過聽一首歌
一日就熟到佢D曲詞
你搞到我上哂腦

I want something just like this

200年

I just wanna lay in my bed

不怕

其實我都估唔到你可以唱到咁熟 真心

唔訓氣 屌

本冬係度！！！！

都冇用唔好暈

我agger
所以今晚想早瞓到

難得一遇同埋時光冬

okok

唔好咁啦

呢首我識唱
好中意岩我！

今日做乜好呢

又開始悶了

要走的都要離開

聽左三次睇住歌詞唱

The chainsmoker x Coldplay 新歌

佢首曲>>>> all

油

有無人覺得 The Hulk 套戲好sweet

舊coldplay正D

Chris Martin

濕濕呢

艱~~~~~~~苦
呢句超好J

李安？

唔？

鼻塞田

去圖書館做功課
唔睬你地

咩李安

唔會 會j幾次

唔咁好啦

都可以跟我訓

好正喎

the hulk丫嘛

唔係講笑
我尋晚loop左十幾次

啱啱聽到依度

find your bf

你幾點瞓

摸下濕濕豬 仲上緊堂呀？

佢返左工啦 我日日做望夫石

yes ah

。。。

Gay

唔好喊啦 公里陪你

agree
我中意

so i look at your direction
but you pay me no attention do you

時光冬 ？

我成個腦都係演員 岩岩係街行行下都哼左出黎

無錯 我係hehe

大陸果首

我成日

笑死我
有條友舉手：我做雞嘅
呀sir:你唔係做雞，你係做春雞

因為下星期要煮野比啲客食

難得一遇定難得一冬

前者
番到去諗住聽走冬

係

係呀魚

笑點

以前會有人同我一齊唱

你今日乖唔乖

從前從前有個人

傳說中有個女巫極漂亮

呢首歌搞到我細個果陣發左一段時間惡夢

細個成日發惡夢 都幾恐怖

笑點低呀你

電話無電

唔知點解你個樣我笑咗

我30%

痴女

我好似好小

我時時有得聽
係咪好葡撻

23

乖

勁乖

超乖

我想食葡撻

觀察下先啦

我舊電好廢
28now

山風妹唔係度

我都係

自x

你就好 我以前就成日發夢跳樓

22

得chicken
同fc濕！

想睇書

我都想呀

成朝hea緊

唔好呀唔好召喚佢

葡萄你

又黎

文瓜

吸電妹

我正係記得我夢見我踩單車落射波 好驚

26

放break未？

睇陣先返黎

比卡超嚟㗎喎佢

20

我又未試過

未 應該930直踩到1230

就lunch

撚仔回來了
點解你地可以推咁快

唔k中意比卡超

鐘意怕醜仔

果陣本冬就放飯喎

這是正常吧

算慢

hea到食飯 好葡萄

點解既

How are you

渣ga

話你 唔鐘意比卡超呀嘛 咁你咪鐘意怕醜仔

Me so sleepy

Sporty ge boy ho lun jeng

sporty sunshine boy many girl 不了

咁夜訓呀拿

我之前鍾意嗰個係唔溝女

佢起身扮無野 我提都唔敢提

葡萄

梗中意

嘻嘻

diu.
you sleeped
no jau dont

唔好同佢講嘢啦

diuuuuuuu
not me

姐係佢真係好識保持距離

同埋佢都幾怕醜

Me Sleep fuck ng ho

shit

笑咩
笑得咁奸！

唔係壞事呀 又唔係好事
要多啲時間去接觸佢

請你食薯片

no gor jai to listen to

You try try sporty d

係 就係佢問我考完dse未

Me have難得一遇

正呀

想好似moana隻雞咁餵肥人之後食左人

no
me weak
me Flu kid

未試過暗戀人

..... 雖然唔知你講咩 但唔會

hard to get one meet!

屌拿星因為佢從來唔會搵我
之前我問佢係咪sd錯 唉
好撚憎自己

笑到我

正常都會咁問嘅 唔好咁諗

都幾on9

咁試下明戀

AND LOVE IS EVIL
SPELL IT BACKWARD I'll SHOW YA'All

明顯想r水吹 咁講完 比著我會唔敢煩人

屌 我d fd話唔會咁問。。

試過了

Yes me is

hola

BITCH

我都會咁諗㗎喎

still sleepy now?

單身不是沒有原因

撚仔儲緊錢sem break自己去旅行 今晚又要煮飯食慳錢

咁大聲 好過分呀

唉 我諗佢都係咁
佢嚇咗一嚇
我仲要問咗幾次
我屌

十卜你

下次唔好啦。。。。

唉屌 same ar fk

問左幾次就....

..... 過咗去了

咁就趕走左個男仔

答案唔止一個

今晚食乜餸：蒜蓉白酒煮青口

十卜 我都唔識煮

14%

佢第1次係話
唉 sorry
之後我就再問
之後佢話
係
。。。。。

其實我個時唔開心咗好耐

好慘啊佢

咩唔止一個

18

因為考試？
講下姐 無左咪算 唔駛太在意

13！

我仲要：你係咪sd錯。。嚇親我
Yes me on9 jai
我遲鈍

無 係我其中一句好鐘意既歌詞 唔明就算了

adore

我都試過 不過唔講詳情了

係因為我咁覆佢

16！

由佢由佢

唉 過咗去了 </3

Yea</3

13!！

15!

用淨個啲飲左佢

47

你無撚野呀

又話high D先好睇

好呀

係呀

唔好再講好肚餓

我飛過黎比電你

你反應
笑撚死

快啲

好想寫嘢

太悶

寫名

ipad有電

諗我好了

61

你又日日都好悶？

72 叉緊

我啲字好柒等陣

唔鍾意英文堂

今晚再比

I am thinking mango

英文堂 is my JAM!!!

我唔食芒果
我tg id都係一種生果

姐係鐘意其他 真係好

難得一匡

Me 渣ga

靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走靈魂被擄走

不過SPACE D 英文堂堅悶

雪仔讀space?九龍灣？

已save

英文堂係悶

No

Thx support

佢D歌有春天既感覺

靚過我呀啲字

就食飯 已經諗好去邊了

我d字同我個人一樣咁樣衰

我都覺
佢啲曲真係好撚神 佢自己作
我真係要無限adore

圖呢

寫我寫我寫我

LM

google fbi帥哥

你女仔字

Save jor☺️☺️☺️☺️☺️

放學返屋企

thx support 醜字

港版姐撚

pk

練好耐

好cute

岩岩係網吧打完通頂

返去食減肥餐

試下寫
燒佢xx xxxxx

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽mkkkk

食蕉啦朋友

咩餐

送比你 呢個post第二個emoji
😒

又cute

好好笑

咪又係狗也不屌烚雞扒

你聽我解釋

Ok please

好肚餓

好搞笑

網吧個fd琴日last day嘛

你做得好
我加你人工

食

又好笑

唔好笑

唔好比人見到

好鐘意o的成日傻笑既人

你地啲字咁靚

收到風你書法家

寫個幾句真係笑咗

又黎 我小學雞字

Ok me shut up

無人見到 我fd係隔離姐

shuuuuuuu

最衰你睇唔到新果條

有冇傻笑呀你

又有咩睇

無你咁痴線 去譚仔食咩好

冇咩姐

唔知
唔食譚仔

打喊路

咁好咖咩你

尋晚個冇獎問答遊戲開估

答案係A

家陣老笠冬

...

堅尼米拿

diu D靚仔水用過之後塊臉係香架

眼瞓

橙到

diu我以為你同秋仔講緊野原來係我黎

....

聞下

笑死

我一開頭都以為係佢

笑唔出。。。

零秒唱出黎成功洗我腦喇你

笑唔出

喺google search yahoo

咩味

個icon比佢私有化左

?

之前個fd講依句
我笑咗

薄荷花？

D老母
係google search yahoo出黎
再用yahoo search想search既野

仲有我

你係:

好似係真

我係奶味

really?

好肚餓啊！！！！

食緊包

食緊蒜蓉雞扒飯

飲緊可樂

等唔切塊雞扒溶雪 煮左個辛辣麵食

飲緊奶茶
望緊對面個禿頭阿叔個禿頭

我食唔哂D飯
唔係真男人

真係好廢喎
我唔會食剩嘢

又話減肥

太肚餓 我係垃圾

Me agger ching
請振作

你勁

好襯蕉妹

野妹唔洗番？

慢慢食
呀媽話食剩嘢唔好

yes

食飽

沒意見

我都覺

我都係垃圾

ho la diuuuuuuuuuuuuuu

Good ar

can I?

蕉

唔錯
慢慢咬

miss you

🐔

冬冬我又見到乳鴿

......

我叫垃圾

該配合你的我盡力表演

有無同我一樣 好鐘意狂loop同一首歌

如果可以聽住歌做野就好 聽歌唔會悶

我

你又負啊ching?

雪雪我哽哂喇

不了 訓醒再算

where??????

你仲嚴重過我喎

對上一次係髮如雪

我得

我上次係六等星の夜。。。
。。。。。。呢度無日撚

咁咪好 我既存在令你變成唔係最唔開心既人

放左 今日得一堂八半

我一鐘意一樣野就會好癲

雪雪就係走冬

我係咪最唔開心都唔關我事嫁啦其實

又要做essay啦 目標三點前完成

Hehe

乜Q野叫走冬
唔識聽你地o的語言啊大哥

Nono

should be heshe

睇得出

Meeeeeee!!
一排

Ok la gum
下次最好食埋啲飯

我幾鐘意 沉迷一樣野感覺好爽

試過半年

依家係難得一遇

Yessss 前日做完

咁不了

食到反胃呀仆街

知啦知啦 唔阻你地

我好似無咁耐

喊左again

下次叫佢小飯囉

紙巾（遞）

不過果首歌聽到厭 依家隨機播都會skip

難得一冬"

我就係咁

你話會幫我抹

啱啱聽咗

ok( 抹)

原來我正常人

我要上路啦 三點見

廁田果首呀

巧感動

k

唔識

and?

唔怪得
好冬呢？

再見

Okokkkk
Me 2days ko

走冬

。。。。。。。
好似o的寵物小精靈咁 叫自己個名

啱 去瞓教

88

今日仲未sad過 keep唔keep到完場呢

長沙灣

Progress: 0.33333333% 好眼訓

好灰心

ys
thank you
我食喉糖先

佢幾多字

nice to meet you

點解呀 抱抱先

扮客氣

嗨

sor lo 但我真係覺得似啊嘛

小姐 一個人？

等緊人

發覺明明係一班人嘅事 但得自己一個重視 都幾唔開心

我到左了 不用手等

stay la你

1000

咁遠架快番

。。。。？

我仲頂到尋晚三點幾瞓

shoot

真心
thx

我就算係都要係水水獺

你個班做咩
我都會咁

我都覺得你似

呢期"枕"住訓得兩三個鐘 就快升仙

係個po唔會sad

加油加油
我之前通頭搞掂咗

水…水
好撚正

認錯人？

牙醫

無啊 算啦
做咗班會主席兩年我心都淡曬了

weak

男人老狗似
都幾。。。

你跟蹤我？？？？？？？

你個班好散？

唔好重覆犯錯啊

一開始睇過

請振作

咁勁既fc濕

聽日仲有quiz 有個project要consult
只因我白痴仔記錯二月無廿九三十號

你問下牙醫啦

????????
睇咩

我都覺好勁
我試過搞一次活動 真係好攰

返去上堂了

笑撚咗
Essay幾時交呀

on9仔呀

啊 係喎 你fb有果隻野

聽左時光冬未呀

你咋

陣間真係可以唔上 9up
因為佢比時間我地做功課
但我做完了

開估未

BTW cap左圖未刪

不會一蹶不振

乖啊

食緊念慈菴

I am healing

now聽

=,=

聽日 輕鬆水泡科黎 但我真係好眼訓

可能我問題啦 最後一次表演想好睇啲 但都無人著緊

開估未呀

Drinking cola
I am healing

呀！

😡

自修好撚正

哦咁你做essay la
瞓陣再做 今晚做

what

禾agger

我覺得好好好難食 仲難食過咳藥水上

有無人想要

now go

唔好咁緊張啦
佢地咁樣都迫唔到
你越迫越勞氣

drinking water
I am healing

好好味wooooo

一年前嘅我會開口鬧人 依家唔啦 我好攰
仲要好似我錯咁
今日我無出過聲 唔想理了

仆街我skip jor wet jai 睇唔到
我同意冬
不過我之前musicday個啲練習都好小齊人 都好散 但到 臨幾日練 同埋上台 又幾ok

點？？？

認真呢

dont think
唱首時光冬比你聽

你music day

答案係

家陣老笠冬

屌你 以後唔唱歌呀我

懶理了 我唔係話要佢地多謝我崇拜我個啲 我只係想大家有返啲美好嘅回憶
我重視佢地 亦都重視呢段感情 但佢地又敷衍我

咩呀
我做錯咩呀

［banghead] 以後唔唱歌呀我